好撚嬲呀？點搞好？

嬲咗幾粒鐘仲未平伏到，連睇星爺啲戲都笑唔出

下星期繼續非港島區?

真心好嬲 一定嬲到訓唔著 瘋狂睇貓同貓玩但個腦都係轉唔到 嬲班狗之外 仲嬲自己無力

谷住，儲氣

夠嬲就唔會絕望

雖然我極之憤怒，但我未曾絕望！！！

大家要記住呢一刻嘅憤怒，希望在明天！